[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麽? (1370)

HI

好似烏龍波

#2

slow

fast

慢

Og

唔係又半大呀

甲符OG 假到

9

咪撚停，繼續入

Fast

振作 半大

金仔頂撚住

半大

Dllm

爆我半和我都仲有半細

快d屌多兩粒

14

入多球

22mins 1球
90mins ?球

22

甲府個龍門係禁區外邊接波 比左fk人

甲府你估留力唔洗付出代價

26

烏龍球

半大上盤穩撚到

Og 賤過狗

夠薑同我半場入多兩粒

要不是甲府龍...

34

金仔 好野 同我456對面 比半大全大兄弟羊錢

10000000

屌

on9甲府又豬

5球

半大快

41

食屎啦 no goal收息

42

金仔fg cashed

49

正評贏大錢喎

半大未

50

入波未呀

53

54

58

55

終於

60

62

你地做乜野

64

Hi

65

做乜9冇個數字岩既

話撚左 金澤點輸？

70

急速推post

damn

中！！

屌不要再bin了 反錯手救唔到我個客-1

強強好勁

74

派?

半大
金澤盤
btw 75

咪撚玩今朝啲閪野 快手半大

半大 gogogo

83

84

85

86

87

87了

金澤

追波啦，笑你老尾

輕鬆2連

甲符呢隊波 正氣完大炒個場連輸N場

半大只需。。。

甲府完場會贏3-2

95金澤

金澤穩撚到 收撚埋錢了

gel撚到傻左

100登場

抄我

金澤比多兩球

全勝

102

甲府cup啦dllm

456未呀

110

108 easy

無本 等派

慢撚到

112

g持

半主jump

119

金仔啲後防唔多店

頭先一去到1001就入波

122

2隊是但入多幾粒啦 屌

75

跑多步啦，廢柴

快開半大

入未？

127

金仔頂撚實
最好屌多幾球

130

入多粒啦屌你老母

金仔入多粒開個半大睇睇先?
134

入多粒

金澤夠膽就入多粒 我立刻食屎

咪再洗版啦屌你老母

半客幾倍

137

無買 希望半大手足都中
開比半大羊錢

半大呀dllm

LM

吊你老母甲府

甲府真係賤種波

入波未 得一粒到喉唔到肺

金仔cashed!!!!

快d入波啦

大波

20

0:2

半大！

0：2

比多球啦

0:2
半大cashed

半大又贏

0-2
半大cashed

半大cashed

半大 甲府後衛派膠

jump

差一粒

收錢

半大Goalllll

0:2 金澤

半大goal

半大全大pls

0-2

直播食屎未

0:2半大

2:0/1:1/0:2
同埋半大
簡左半大是否不智?

半大cashed差3.5b

好波金仔

嘥鳩氣屌你老母

夠薑半場入多球

半大只需9分鐘

半全大手足

下年先

補唔切個全大好揼春

半大下盤

全大
2.5 3.5集氣

長追甲府了

呢球吊高仲靚過世盃班打靶

半大 Gel
差金仔盤！

下盤

笑到我 半大黨全面進場

甲府廢到

半大 半客幾倍

半大終於cashed

不過同時買咗甲府

入多粒 咪爆

唔爭在上半場開埋全大

下盤水泥gel

200再登場

大家賭還賭 適可而止就好 唔好好似我咁
借爆銀行財仔 而家準備走佬

門將助攻

半大 鳩

強強最近兩日著著地燈

半大cahsed

有人直播食屎

正 半大

點輸

竟然係金澤入兩球半大

甲府個後衛清唔到 比人笠死左個龍門

金仔

唔夠信念買半大

係

可能半杯呢

金澤 我愛你！

可能又半2全2呢

琴日好似有位師兄分析開硬半大

哇 ching 痴撚線

牙又GEL

祝手足全大開埋齊羊

傻仔

戒賭啦 贏果D得回扣

半大CASHED

最重要信念
半大 Gel！
金仔盤加油

3:2我食屎

輸左幾錢

巴打 一向財仔同銀行借完都無運行 唔好睇唔開

點解唔早啲貼上黎，買你對家救濟你

著晒了

食緊

贏個d唔po？

賭只係娛樂
我分得好開

我都愛😍

講多次 邊個買甲府姐係仲未買教訓

大船中到

咁多收息注

根本長期買下盤贏到仆街

仆街甲府 好撚在金仔生性

全針 有冇40萬....

不嬲都少賭怡情 見人嬴以為好易中就咩鳩都賭
人地輸都唔話你知啦

唔好笑鳩佢啦 一陣真係跳樓

其實有贏過 不過贏個d得1.2x 1.3x 贏得兩口又爆左

買左50蚊半客金澤爽死

雖然我依家針緊12k 但個d都係閒錢 唔好賭到借錢啦ching

幾倍

0:5 please

Cookies monster 唔利你

最後加多兩注半大,有馬本了

明明好可愛

3.X
今晚可以吉邊

2.9x

你好多都買細

甲府廢到一個點

有人食屎呀 直播呢

2.5B

今晚有場垃圾波

甲府-3球

半大 中丫

3.7...

識人賭到差人幾百個
左借右借先頂住
個個月問我度水開飯

根本就鳩買 跳樓都唔抵可憐

巴打識食

快d屌多粒啦

下場可以重注甲府了

埋單差銀行財仔50萬

找數啦 騎豬王
咁大個仔未睇過人食屎

前幾日買角大已經可以翻晒本
利申冇買 豬極都唔可以碌卡借財仔

仲有2.5 生生性性

買左客勝同半大全大
希望贏返昨日輸果d

速算王

支出629820

收入28769

3.5b開埋啦

明明月巴成日食

借錢賭正傻西。。

甲府 天鵝 松鼠 歧阜 金澤 呢5隊波都係主場蟲客場龍

我個人比較犯賤 凈喺鐘意買細
因為買細可以逼自己即刻落注 細既賠率會隨時間減少
買大反而要左唸右唸 等多陣高d水 高水個陣又唔敢買

喊出黎

0:2 上呀 比全大兄弟一個希望 456！

何苦呢..賭錢真係發達咩 認認真真翻工還哂數 唔好再賭啦
最緊要唔好睇唔開
有咩係依到講 幫你分擔下

雖然好似好mean
但的確係其實

唔係借2-3線財仔既,還住1-2期MIN PAY ,然後 申破咪得,
4年後又一條好漢

on9

騎豬王即刻食屎

心臟一定好健康

走佬去邊？

好撚正氣，買半大真係半大

有咩用..唔通講兩句就會解決到問題咩
搵得個兩皮 問銀行借左30 財仔20

下半場劇本 4:2

追擊完未 去追擊爛牙仔啦

半大goallllllll

我最驚買細

我個間財仔 要簽一份野 講到明破產都照追

幾十萬拎黎賭
賭從來都係閒錢小博大
你就身家大搏小
唔輸就奇

買大可以ff下，細一爆j都冇得j

打多份part time 做撚死佢 都唔好諗唔開 50萬 可以的

唔買甲府半全大係你損失

有雲加神無窮人

老老實實 呢場唔買半大個啲真係唔識賭日假

咁樣搞埋你擔保人

點追。。

死左佢算啦 比你還完咪又係繼續賭

要走應該大陸 喺鄉下有個地方可以住

快d食屎
爛牙仔等緊佢出水帶我中1m 唔jer得架 一陣佢嬲豬

有冇得做債務重組呀

爛牙仔同我私食

正氣甲府 知金仔自己入一粒，幫手整粒烏龍開半大

HI爛牙仔

今晚馬仔300上到10K?

每場注碼都唔一樣
點解咁睇唔開借錢

一齊分屎食?

因為我無買 買親半大都開半細

甲府算啦好嗎

甲府真係臭西隊 大炒完人地一場 柒足咁多場

其實擔保人個到好on9
自己填3個人名電話上去 跟住打電話比佢地 證明喺識既咁就得

甲府咁廢

睇緊

你走佬 佢地3個大撚獲

唉..唸住低賠率 成功率高d 可以襯世界杯執返d
點知比利時都會比人中出

半大買左50蚊 連本帶利今晚跟你買馬 老老豆豆 上到100K?

甲府咪撚踢la 直接完場la

轉場去馬POST先

但係佢搵唔到你咪會搞你D擔保人你住址都會比人搞

有幾多就買幾多 ..

金仔456ok?

有種整多球全大

你平注亂買盤都應該無輸到咁

個人認為輸超過身家40%已經萬劫不復了
基本上唔太可能回番100%本
去到借埋錢追更加

都係屋企人同朋友

喺 所以一直喺到唸緊點做好

甲府主場踢到食晒屎咁

甲苦盤 屌

咁你填左咩人 仇家

智巴 真係好撚勁！

點解連登波台咁勁
話半大就半大

下場甲府100%

頭場一定要買吉利馬王

又半2

入多粒開大 唔好又半2全2

世盃16強 8場得3場 10C以下

唔係有債務重組呢樣野架咩

咁後生 還到既
你要唔好再賭先得 問屋企人借錢扲去還左財仔先 之後翻工還翻比佢地啦
唔好再賭了

有冇半大下盤一齊買既巴打 一齊叫下盤頂住 收晒2注

同仇家講 我今晚唔返屋企食飯咩

買金澤 今晚可以食餐好了！！

有預感會半2全2

支持

屌輸緊兩粒

半場0:2 波膽好似17定19倍

咪半2全2

甲府個種西波。。

半2全5

喺 不過要銀行肯幫你做先得

2.5b jump

M記餐加大

0-5

甲府隊西波

2.5B 比D信心 仲有波入

屋企又唔喺有錢 講出黎兩老爆血管都似

跟唔切爛牙

金仔作客好勁架

應該無人估甲府比人撚兩粒

邊得
我有一日贏一萬 有一日2萬

500客盤cashed

ching真係 睇到都覺得心酸 賭到咁樣都唔想鬧你亦無資格鬧 又唔係你貴親 但賭海無涯 回頭是岸啊...

講唔講都知架喇 你估到時你走佬人你老豆老母會唔唔知咩

冇人信我話左金澤 456

3-2未

世界盃先難估 唔好咁天真 我上1份工搵13K 拎成份糧去賭輸左都好心痛 唔好玩到 1000幾百都冇感覺好大問題 呢家玩200蚊都覺得好刺激

全大小注
下盤中注
差一球

見你買一埸都要96蚊 我跟得兩埸就冇得賭

甲府呢隊閪波半2全2架
上個禮拜已經咁開

你真係好撚on9
你死你既事
唔好搞鳩到身邊d人

點解你唔留10萬 跟我

慢慢還啦,你搵兩皮一個月,遲早還到2,3年應該還到

信念！

係呀 所以自己揀下
但中一場就回本

跟你買複式

屌我都試過上二線財仔
打比三個擔保仲要係傾一陣先得
好彩最尾唔成事

其實賭錢上左癮真係好恐怖
贏個陣就唸 日日輕輕鬆鬆收息收幾千 點解仲返工咁辛苦
輸個陣就 電話..電腦..相機..平板電腦..賣得既就賣..全部攞曬去賭..
輸到乜都無既時候就喺聖人mode 完全無唸波馬
一有錢就想買 想賭錢..

平均中一埸四重/四連環有幾錢? 唔計超冷or超熱個d

財仔會唔借錢俾人架咩?

得罪講句 賭錢賭到借財仔 搞埋其他人 on99

呢個真 一千幾百無感覺真係有問題 200蚊都要驚會輸曬 不過輸曬就停下手

too late..

抵撚死啦

賭唔係問題拎閒錢賭

而家考慮緊搵屋企定走佬

我都想跟

好似亂買，見賠率低到1.4咁就諗住穩中咁

今場all in左30蚊半大
40蚊全大
希望唔好半2全2

最尾1個鐘見佢升水到1。88都知羊唔到

係估唔到1球都唔中龍囉

2萬 4重

只欠全大

ching 依家知恐怖就夠了
20k一個月 還到的 搵個機會同屋企人講啦 講細D個數 其他問朋友借住先啦
最緊要還左財仔條數先 起馬唔洗個個月交貴息比班財仔

我而家一萬幾千都無乜感覺

50萬唔係天文數字,你兩皮一個月,最多5年咪還晒囉

是咪美斯demo ac ?1.4x xxx

想知你返緊咩工

男人老狗比d骨氣啦 有膽借就有膽還

第一場: 吉利馬王 1W 3P
QPQ 全餐

我又趕時間
佢仲要問到姑媽個女做咩工
叫我打去吹兩嘴
一年見兩次加埋都冇兩句，不了
燥燥地話唔借了

巴打幾好
細細注買
賺餐飯仔

財仔58%息 最難搞喺呢到
唸緊好唔好搵屋企清左財仔 自己還銀行頂住先

96蚊--> 20k?

借錢梗要還，咪俾錢中介

賭錢唔同賭命
賭錢賭既係娛樂係希望
賭命賭既係人生係絕望

想唔返工應該只有老綜一途
想唔使返工又唔想比人屌，世事好似冇咁着數

無細細注買 我成副身家黎

搵屋企幫手啦,你老佬咪又係佢地幫手,

只要係肯戒賭,唔會解決唔到

巴打加油

建議巴打破產/債務重組 香港又唔係個個似一鋪過係茶記太子爺

巴打哩段幾好

條友之前開post 已經輸400個 而家又輸多60個

sorry 巴打

20萬 我相信你2皮一個月 身邊既人都借到比你既 搵下d相熟好朋友 兄弟啦 剩低既先搵屋企人 廢事佢地咁擔心

一鋪過=蛋達王子

點解?

唔係 場場唔同

一舖過=雞蟲

甲府-3入球

騎豬王話你成日同佢食屎

ＨＩＨＩ

茶記管理層！

條友已經唔係賭錢咁簡單 係玩緊數字遊戲

智巴 唔識馬盲跟你OK ?

爛牙仔邊場有信心啲 跟你買注4重

食屎啦玉九孫！成日偷偷地跟我

又玩馬？

客客

絕望左既人先會咁賭法

等我今日用你d腳買位置Q賺下飯錢先
嬴左先跟四連環 96蚊買個完全唔識既野 好傻豬

聽朝美職全角大過關 有無同路

到底有什麼動力令你借甘多……我輸都係輸哂自己d錢姐 雖然依家全身得2000但都過到日子 巴打 甘樣跳樓都唔掂wo

頭場1-13 隨機一隻 1

唔好 唔包中架

佢重心個埸就唔中

可唔可以晚晚都青爐出水 長跟月巴

而家就係打算咁做

位置q ok 我個4隻好多時都有位置q

我覺得幾時都係咁絕望喎

下半場先

俾你發現咗

喺既..走左佬就一世

度馬洗心機過度波 連贏位置 跟跟你

買咗甲府🤯🤯

會計

做人做狗睇今晚，贏大錢要去EX間鋪到豪一豪佢

搵屋企人幫你清到財仔既話 最好都要講埋銀行 唔係你遲早又搞唔掂再借 同埋如果屋企人幫你搞掂 希望你賭癮都甩到 唔好害人 身邊有人試過

月巴青爐有出水咩 成日見佢青爐一出聲已經話嬴左 定係我MISS左

我唔想出無把握既水害手足！ 100蚊雞注除外

頭場1 2 3 9 10 11 全部都跑唔出

控制注碼
通常一all in 你就豬

thx bro

跑馬地 星期三
第1場 連贏及位置Q
1 金飯碗
拖
2 大地和平
6 有情風

$ 20.00

還到的 50萬唔係大數目 比D信心自己 只要唔走佬 你已經得左一半

出完水要尻up下 無咁引人注意 pin左佢啦傻b

同跟

賭到問財仔借錢係咩心態
屌你 傻既都知唔會100%贏啦

當然。

你買咩我買咩 我唔介意同你私食

gun

唸住追數

200蚊計劃開船！
頭場170allin 吉利馬王
2 9 10pq

去到果刻會諗,開左10鋪細,第11鋪一定開大

牙仔點買

隨機1

潘狗墮馬

快D屌多粒啊

起左底......原來係你.......早兩日睇過你個po

畀著係我,橫掂都連輸咁多場
連輸剩返10皮 每場用一皮買十注波膽 好彩買中啲10以上賠率都冇蝕得咁甘

50K角S巴打?

有冇人可以派一派我比我起機

買十蚊搭沉你

屌你咩

咁識計數

有道理

大家引以為鑒啦..
小弟深潛先了 決定左搵屋企人清財仔 自己還銀行
還完銀行再還比屋企人
有緣再見
最後屌你老母比利時 潘頓 南韓 孫興民

入呀

首先你要介賭 唔好再搞到咁了
肯唔走佬 睇得出你在乎身邊既屋企人 朋友 慢慢還清條數 可以重新開始的
CHING 加油

借多借小都唔係問題
重點係佢全買熱野
佢咁賭法點會勝

希望唔好再見到你上黎賭
上黎吹水好了

巴打，頂住
男人能屈能伸
一定捱得過

原來上面位ching輸左幾百萬😱😨

自己都試過想追數 但都係200蚊場 真係唔會借錢黎賭 屌 借錢黎賭同賭命冇分別

巴打加油 取消左馬會户口佢 冇咁方便落注 會易介d

仆街 掛住講 遲到TIM

巴打不如擺低個馬會號碼
追數條癮會好難頂
相信好多巴打都會幫你

D熱野大半收曬皮 除左巴西依條路算穩d

最重要信念啊巴打們
半大 收錢
差金仔盤！

世盃睇大熱賠率買好多時都死

收硬錢啦
係睇456幾多

R1
1-7-8

我又嚟燈

買咩都係啦
咁多條熱門串埋黎賭
不如簡一場高水博爆冷好過

幫下班全大手足

場場孖q買巫蛇的水

巴西100%

今晚全爆冷 小心d好。。

差兩粒

FC LA 劇本 ok?

準備好了

批准..場場隨機賭運

拿 sir

準備入錢跟拿蛇先黎休息
黑到

小心你

咁你幾好呀，即刻可以CASHED

j2 有人講鄭俊偉畢業
唔通頭場真係13

挽留

心水整合系列

R1 2>6 10 11

買大熱會贏 個個都李家誠啦 真係傻尻

拿蛇咩事

1 4 11

13綠寶

2-5-10

拿子做咩退出
挽留

隻3會跑出黎

買半大幾好,又高水又快收錢
我呢啲下盤仲有半場要頂

未收工入唔切錢呀

墮左馬 好似係

10p 希望幫到大家

挽留
拿蛇
太突然接受唔到

R1 金飯碗 好準確 銀城福星

0:3

0-3

555

0-3 大波朋友收錢

買唔買黃俊好

甲府風林 0-3 金澤聯隊
笑死

2.5B CASHED

大波爽

金仔 繼續黎多粒

下盤點輸

0:3 下盤唔只gel頭 鳩毛都gel到直

goal!!!!!!!!!!!!!!

甲府終於要比人456

通常唔買就會中

會唔會炒到開埋3.5

差3.5B 再屌多粒

拿巴做咩咁突然

4-3 比利時式熱血反cup

黃俊綠格

必大！

btw恭喜半大全大手足

連登大船金仔,半大,全大

咩事

呢場正氣
大船全開出

比多粒ok?

垃圾不了

挽留拿蛇

你個名

差個全大大

0:3 金仔可以點輸

2.5b cashed!

金仔頂住

真係執錢咁執 半大全大

格流

牙仔 THX

金仔頂撚住！

3-10-1-2

我愛牙仔，今晚有一手飯食

雷狗好波

智巴又中4重彩

講左 全黑巴

全部跑出

頭先買1-10想拖全餐
點知拖左2 8

頂到甲府子宮都爆啦

跑咩

3-10-1-9

隻2
隻6

屌爛牙又中
我又無買

針

好賤

7月4日
R1 金飯碗✅ 好準確✅ 銀城福星❌

反手是常識吧

客+1 答下我點樣輸

你識唔識騎馬架屌

唔跟晒臭牙就炒
盲跟俾你D壓力你先

又中

是時候456了

正 尾數30買左 1-3-10q

屌我都係

比多球，以後做金仔fan

買左下盤冇錯買半大全大

冇得輸

0:5 有300倍 快入

屌智巴又中
又要贏100k

有即場?

黃俊放唔出都跑到返黎

勁到

點解日假冇C買?

智巴 我愛你

無 但買哂下盤波膽

請你食土匪，幫你lum埋骨又點話

點解要買4連唔買4重

？？

是但一隊屌多粒啦

巴打真係有拖埋勁駿

返到嚟都屌

買都未買 咁快中左

得果500 買p仲抵喎

買左邊幾注波膽

30蚊注喎

跟實爛牙仔 啲錢有排洗

仲有冇

收1600到

通常頭場無跟跟下場會炒車

忍多忍先

比多粒啦屌，買左3.5大

睇錯

唔信爛牙再中！
唔買！

無 度得第一場

G持

7月4日
R1 金飯碗✅ 好準確✅ 銀城福星❌
R2 金津輝煌 快樂魔王 快閃的

入多球 3.5b

智巴個下幾倍？

點解智巴仲要買波，馬贏咁撚多

美斯中左頭場Q 嗰派彩唔知有幾多嗰0呢

第2場隨機5....
又隨到智巴隻膽

✅✅❌

黑卡左未

往死裡跟

本身諗住跟買 1 2 3 9 10，㩒錢咗 1 2 3 6 10

跟開就要繼續跟..跟到斷為止
賭百家樂D婆仔好鍾意咁講

智蛇

黃俊有隻放頭馬想唔拖都唔得啦

我買6隻4重太貴走左去買4連環

我買咗四重 1 2 9 10

死事後狗 退出波post未

智巴tg group係咩

我潘都唔拖

馬房水+智巴 = 汁錢

屌爛牙又準備羊1m

買得5蚊注學人出飛 知唔知50k有幾多個0

我

又打錯 係四連
成日搞亂 四重 四連

見本唔多 唔敢跟智巴買四重

買4連

之前去澳門玩廿一點
我坐尾門，個阿婆坐中間
佢輸比莊，就屌鳩我拎已牌
但我個鋪贏莊

祈普敦我最愛

你可以買$1 注

佢有出

唔夠本買四重 跟唔到

智蛇你tg係咩

馬房水呢？

日清知 想jer下佢姐

玩親21點都搵無人既台先玩

我屌你啊爛牙仔

鑽之友派錢咁錢

Jer到已成習慣

佢係咁

我係爛牙同巫巫中間揀左巫巫
從一而終了！

唔jer會死
佢條仆街頭先伏我叫我買2+10 > 146912
好彩我冇信佢

下盤gel得未

爛牙仔 夠薑同我中曬佢 我同你玩鞋

已經冇人理場波

就跟爛牙仔第2埸黎個總數120$既四重彩

100%嘅波

0-3 唔通佢反CUP咩

塵埃落定啦

錢都收埋 半大全大

錢都袋落咗袋
理嚟做咩

7月4日
R1 金飯碗✅ 好準確✅ 銀城福星❌
R2 金津輝煌 快樂魔王 快閃的 鑽之友

！！！

半大全大收左錢就唔駛再理啦

聽講智巴又中四重

Same 跟左智巴你買下場馬！

3.5b呢

臭爛牙又話退出？反口，成個黃俊咁。

屌 無轉ＡＣ。

鑽之友咁好分

要了！上！

❌❌❌❌

撚樣 你又跑第4

得Ｂ，你變左。

幫你燈炸

r2 可以skip / 小注

黃俊好gay

跟左 連贏位置$30

今晚小注跟下智巴先

跟左你120$

呢場唔太大信心
一陣唔中又屌我

1:3

3.5B

3.5cashed

3.5b

希望唔洗突登扲部電話出黎屌你

2.5B 3.5B CASHED

反cup劇本啟動

智巴 波/馬 中到啪啪聲

做愛q

巴打 下場

要左咩

3.5b !

今日d 波咁鬼正集既

可以完場了, CASHED

3.5b 幾倍

以後比我開post?
贏大錢喎

3.4

巴打今朝嗌到宜家

我買3.4

5811

Fat fat

莫西拉無影

黃俊！同我騎好d

4 5 7 9 11 全部跑唔出

買左你

話過今日係反底日

4k 半大
2k 3.5b fat fat la

半大 3.5 all in 中左

等收錢

2.5B 3K
3.5B 1K

屌你呢場咁撚準時CUT

恭喜

黃俊又綠格

哩場完
又有排等

智巴冇信心早響啦 跟左呀屌

全大大大都開埋

炸咗

中！

佢加埋隻9又中wor

1:4

中

中7

智巴早響丫嗎，拖漏隻9

冇拖9 屌

5-7-9-8

第3場隨機 4

唔入1:3

豬了

智巴又中

牙蛇

齊羊

7月4日
R1 金飯碗✅ 好準確✅ 銀城福星❌
R2 金津輝煌✅ 快樂魔王❌ 快閃的❌ 鑽之友❌

屌 鑽之友！！

今晚三重大細仆街拖全餐！

羊羊羊

sorry 講慢咗隻9

屌你個閪....
SEND唔到個條飛就中晒

隻9靚到咁都唔拖

4分鐘入兩球3:3會嗎?

牙 好撚勁牙

正q $161

+1

意志唔夠堅定無跟

熱到仆街

鑽之友第4

睇撚住仲係44分，禁飛紅格我屌你馬會個老母

臭系快閃的閘都唔識出

美斯又中

R3 4,11
R4 5,6
R5 6,9
R6 2,11
R7 1,7
R8 1,4
六環 夠膽中晒佢

閪

黃俊跑咗去邊

隻馬無。

一蚊不買啦屌

借已經係最大問題

唉冇拖到9 今次仆街了

四連環差隻9

屌。。。。

點解唔係買4重 屌

都爽啦

派比我起機

我就唔信邪今次牙蛇又中

邊到有得睇

派條春 收得12蚊都要我派

跟左但拖漏隻9

今朝仲笑9人$30注9皮買回唔到本

派我 就針。。。

Lm

爽啊 有12蚊

我叫你中曬呀 智狗

戶口差2蚊就夠10蚊

之前智巴連中5場 果時跟智巴嬴果D都輸晒

霽月go飛

ok 可以唔洗跟爛牙啦 兩場中哂

所以我呢場無買

美斯已經回左一半本

牙仔第3場有心信?可奪金?

有本冇得輸

又話無信心
屌你又中

留名最尾果2場

今日兩場波羊左29K

lm了

最後係咪全大完場？

人地講明無信心 都要屌人

派未？再唔派，我比人追斬我幫唔到你。

點解你地會賭得咁大

lm

智巴咪掛住po啦 講左R3有冇信心先啦

日乙通常幾耐派

大大大大大大

半大cashed, 等緊全大收錢

智巴cls...

半大,全大,全大大,開晒

7月4日
R1 金飯碗✅ 好準確✅ 銀城福星❌
R2 金津輝煌✅ 快樂魔王❌ 快閃的❌ 鑽之友❌
R3 你知我意 霽月高風 全勝姿態

隔日

李寶利，今晚食唔食吉野家

狗會用緊56K同IE?

爛牙有無信心 要跟了

我今晚食譚仔套餐！

智巴肥撚死 兩場汁1xk

可以加埋12 號 巫蛇既心水

智巴介唔介意貼埋事前飛？想跟埋你個買法
清爐貼都得

智巴肥到

我都諗緊食吉野家定譚仔

伸手伸到

G chi

Gchi 之前都有

有錢贏仲唔伸手

最好幫我買埋 贏左分返錢比我ok

我潘今晚去馬 大家留意了

我6,11 2膽拖

發覺夜馬d彩池冇日馬咁好分

144注 想跟但得10蚊

小兩隻馬啊ma

譚！

一蚊跟機

淨係用左隻6做膽 有啲淆

聽食8方雲集，但聽講係垃圾來

法國智巴買馬會無啦啦大爆發
一係就中晒d腳唔中膽

想多謝黑色巴

智巴條飛係咩，想gun

我唔想貼飛呀
我之前貼親都jump 你跟號碼買就得
我都係用個幾隻買

想*

迷達

發現聯賽幾易估

想gun

已GUN

幫你整理

多謝大家
因為一啲事我唔del咗account
係我眼中錢只係數字，每次贏錢輸錢我都唔會有咩感覺
但賭係好晒時間同精神面貌
所以會退出一排
可能會復出
但都會下年
亦都有可能只買真飛
亦都可能會唔賭
祝大家贏多啲
我去陪身邊既人了

留下一句心得，只要唔ALL IN ，就會贏

追數日

智巴 等我下個月出糧先跟
今個月世盃 輸晒了

呢間垃圾 好唔環保 食完內疚

暫時停一陣都係好，得閒上黎一齊吹水囉

無all in過都豬晒
加油做你想做嘅事

8方好耐冇食 下次先食！

夠膽你咪中哂8場4 重

照舊唔好煩 三重1 11拖全餐

無2?

姐係6,11,2拖1,5,12?

我就咁買複式算了

6,11 拖其他

Feel到你住我個邊

隻8㩒錯 係2先啱

同意 見到上面有位巴打輸幾十萬
同股票一樣真係用閒錢玩好了 勿all in

有8咩

比人爆ac

得閒上黎吹水啦拿子

只要唔賭就唔會輸了,

祝巴打一切順利

我6/11/2 拖其他

上面智巴ver四重彩無8 應該係2 我㩒錯咗

李寶利！

今場唔買韋達唔好話自己識賭

買左黃俊,輸左JUMP

日清要8 但我冇拖

Thx guned

我六環揀4,11

如果到時2跑唔出，但你中左，應該點？

你有錢

跟智巴一場買左$140

我青爐

祝咁多位開開心心羊錢

甲府對金澤場波未派彩？

有無手足跟我六環中咗派我

跑馬上網有冇得睇?

4重直接全餐
唔中搵我

down tvb app

美巴2.0

唔該

唔好拎我同佢比！！！！！

派了

R3 4,11
R4 5,6
R5 6,9
R6 2,11
R7 1,7
R8 1,4
你買唔切啦

日假派錢了

Feel到智連中2場 今場會唔中

走左去揼骨跟唔到

jumped

6 1 9 10
第一場就針

呢頭問個頭check app就派左

美巴又中

智巴

放出黎睇下派幾多ok?

跟智巴第一場

美c條飛過百未 ?

7月4日
R1 金飯碗✅ 好準確✅ 銀城福星❌
R2 金津輝煌✅ 快樂魔王❌ 快閃的❌ 鑽之友❌
R3 你知我意✅ 霽月高風❌ 全勝姿態❌

個個都打算即時jer美巴

李寶利 李寶利 李寶利

我都係咁相信 我估佢頭兩場唔中 然後無跟 今場跟了

美斯過三關

12:30場波又係冇往績
狗會近日係咁開呢d波

第一場跟就針

但多數一唔跟又會中

試下下場我唔買先
如果你中嘅話，我就唔跟了

屌 跟完針晒 有冇人派 針撚晒

又唔開走地,正一狗會

R3 4,11🚫
R4 5,6
R5 6,9
R6 2,11
R7 1,7
R8 1,4

係 但賭仔心態 不要得

用來伏D買世盃入坑,要追數既巴打

美巴

屌呀 美狗中

唔知有冇巨額過關呢

r4巨額過關了

大仆街

4萬幾x17即係幾多個0......

智巴派啲黎起起機先啦

咪美巴

睇黎有好多個0了

一場4-5隻 qqp 4x15
點跟
而且佢近排又著哂燈

92580 > 8677.5
唔靠回扣，渣都無

已經過百萬

咩4萬幾呀
回扣黎呀
8千幾X17咋

如果冇巨額過關就可以證明假飛了

玩開10蚊唔識玩

下場要跟智巴了

其實點解有咁多回扣？

跟左爛牙仔兩場 針足兩場

即係點

中一場啵但係

中就冇跟 唔中就跟到撞車

冇巨額過關既話

爛牙仔 下場你同我好好度啊

追多場雷神 唔中唔玩鳥

有冇人搶1001？

過到關
但連嬴果條飛針左一關
但佢其實中左頭關 TOTAL 仲有萬幾蚊飛上緊去
總之我都唔撚識計
就係計佢會針既數 既10% 做回扣

假飛掛
馬仔唔係10%回扣咋咩

唔怪得咁耐都唔派
cashed

dodo華麗登場

真飛會巨額過關

Same 究竟係我地唔好運拖累智巴定係智巴完左運

下場智巴6-11-1-5(8)
跟實了

r4 唔好跟 呢場會爆冷

6>1,8,11

1

...

010